小妹20歲，但心智10歲

噉我算唔算半個蘿莉？

弱智同蘿莉 差好遠啵

算

召喚魯路修巴打

想屌

通常弱智都比人屌過

去展能啦